Maar hier kon Elinor noch af noch schuld; en toen zij zag, ze hielp Marianne uit de wagen, die ze had gewacht, zag ze alleen een emotie te natuurlijk op zichzelf geen ding minder zacht dan medelijden, en in haar toepassingsdomeinen met representatieve aanspraken recht te loven.
